究竟咩叫做"愛若難以放進手裡 河北將這雙手放進心裡"??

如題..

9up的你凍嗎？

無法可收息的一對手 河北將這雙手放進心裡

碌鳩經已給你磨到有天花

如若愛滋你不怕，天花一世那需要懼怕

我把這陳年賓周 送贈你吹奏？

要中大必先懂恒管怎接受